前民政事務局局長 何志平涉嫌賄賂烏干達及乍得政府官員案開審✌🏻

民政事務局前局長何志平還柙超過1年後，其涉貪案將於美國時間11月26日（周一）開審。這宗涉及近300萬美元的貪污及洗黑錢案，牽扯兩位非洲國家元首、一位聯合國大會主席、一間中資石油企業、以及中共「一帶一路」國策。最高面臨85年監禁的何志平在開審前，已表明不會認罪，《蘋果》遠赴美國直擊審訊前，先與讀者重溫現時已掌握的案情。

何志平在案中的身份，是由中國華信能源全資成立的「中華能源基金會（基金會）」秘書長。基金會是聯合國一個理事會的「特別諮詢非政府組織」，可出席聯合國的大小會議和論壇，何志平亦藉此自由進出聯合國，與各國領袖及代表接觸。本案涉及的烏干達案及乍得案，何志平均通過聯合國這個平台搭路，一步一步接觸到兩個國家的元首，從而為華信爭取商業利益。

期待期待

坐左成年監

【何志平涉貪●紐約直擊LIVE】【何志平涉貪●紐約LIVE】案件即將開審 直擊法院最新情況

應該輕唔少

国家英雄
為国捐軀

呢獲你仲唔冚家產

坐85年

DAY 1 揀陪審員

應該自我要求死刑
為國捐軀

Wakanda Forever

個頭銜都好有份量夠長度

抵啦，為國捐驅，国渣會頒個碑俾你架啦

何志平: 禾愛祖國
共產黨萬歲

咁我祝佢長命D 喇.

戰狼呢

又要靠美帝

保蝗黨全體應該由董伯伯牽頭去美國遊說唔好取消香港特別關稅區

何同䏯，国家會忘記你